讀Fire Safety Master揀Poly定Scope個UCLan好

如題 唔考慮錢既問題

Hi巴打
你喺chubb做左幾耐

2年幾

msc果個係唔係有得攞fire eng 個牌?

好似係 聽講加幾個module就可以拎埋BS

有咩分別 2個course

我都想求明燈指點

Pc有你3

岩岩兩個都報咗 但聽聞poly唔會收

要俾佢自己BEng果d?

巴打有無telegram

added

有無師兄今年有讀uclan 功課唔識做 考試都捱唔住

唉 剛讀 返埋星期6 好辛苦 功課present難唔難

肥得多唔多人